睇完元朗今晚發生嘅事,大家應做的事!!!

大家有眼睇啦
新西個面,鄉事派啲人真係痴L 線
記住從此唔好買新界樓
仲有唔好入元朗消費
等佢地個班黑社會同鄉紳含X!!!